前日東涌同萬里長征的手足有冇溝通？想問問

首先想大家睇睇呢個報導先。

其實東涌mtr手足同機場前線手足有冇聯繫過？會唔會等機場班人番左東涌走咁d人先再行動，咁機場果班手足會安全d？雖然萬里長征亦係一個歷史，但真係太高風險。萬一犬隻真係落車係公路追，應該係至今最大規模的拘捕。

其實都知無真手足會答，純粹想睇睇冷氣軍師意見，不分化，不割蓆，不完美，要改善。

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

有冇軍師答到